{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300908",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수상한홍카페"
    },
    "text": "「怪しいホンカフェ\\n\n忠清南道天安市東南区新富洞465-19\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~24:00、年中無休、120席/部屋:部屋なし、都心の中の庭園が感じられるカフェ「怪しいホンカフェ」を紹介する。 売り場に入った瞬間、おいしい匂いが真っ先に歓迎されるだろう。 怪しいハンホンカフェで販売されているデザート類は、店内で直接作っているという。 2階~4階まで室内と屋上までカフェとして利用されており、賑わう感じが少ない。 飲み物の量も多いし、手作りデザートまで新しいカフェを探しているなら、怪しいホンカフェを訪れてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "怪しいホンカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "怪しいホンカフェは忠清南道天安市東南区新富洞465-19にあります。"
        },
        {
            "question": "怪しいホンカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "怪しいホンカフェの営業時間は10:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "怪しいホンカフェは何日でも営業していますか？",
            "answer": "怪しいホンカフェは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "怪しいホンカフェの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "怪しいホンカフェは120席あります。"
        },
        {
            "question": "怪しいホンカフェには個室はありますか？",
            "answer": "怪しいホンカフェには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "怪しいホンカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "怪しいホンカフェは都心の中の庭園が感じられるカフェで、手作りデザートが人気です。"
        },
        {
            "question": "怪しいホンカフェのデザートはどこで作られていますか？",
            "answer": "怪しいホンカフェでは店内で直接デザートを作っています。"
        },
        {
            "question": "怪しいホンカフェのエリアはどのくらい広いですか？",
            "answer": "怪しいホンカフェは2階から4階までの室内と屋上まで利用されており、賑わう感じが少ないです。"
        },
        {
            "question": "怪しいホンカフェの飲み物は量も多いですか？",
            "answer": "怪しいホンカフェの飲み物は量も多いです。"
        },
        {
            "question": "怪しいホンカフェを訪れる価値はありますか？",
            "answer": "新しいカフェを探しているなら、怪しいホンカフェを訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 366
    }
}